屌你老母朗奴高文！換走我搞到輸波！

唔換我既話隨時反勝啦！

樓主衰乜坐幾碌？

比人換完又換 反省下啦

點解愛華頓個班主咁忍得？

朗奴高文on9咋

馬高施華？

回家吧！

好7

蓋清搞到明明已經喺荷蘭撈到好撚掂嘅朗奴高文都繼續俾人bin

終身榮譽教練

放水俾暴城 出邊個最後都輸

25到

25 who?

我